收左1500蚊咁大雨可唔可以早退

成身濕哂 份工好惡做

係男人就頂硬上

霞姨
未7點
可唔可以收住飯盒先
我好肚餓吖
ps.75歲 阿伯 綜援

痴撚線 水又冇 衫又唔提供

未夠鐘唔俾錢

頂唔緊，阿伯係咩位，我呢邊差啲比雷劈

去埋聽日嗰個， 新移民好小朋友

聽人講明天好七多人

淋到濕哂，d廢老咁虧，1500蚊都唔夠比醫藥費啦

我蛇頭話加500，唯有死頂

過幾日就唔會再有人口老化問題

去聽日果個算啦

濕完身再坐冷氣巴返入元朗

撐警現場巴打請入